美國啲賭股發生咩事?

Mgm,Wynn,Lvs隻隻日日升成8至10%

DKNG GAN跌到仆街

呢隻咩嚟

兩年後仲有冇得喺澳門撈都有啲難講。

Do your homework.

Las Vegas reopening

傾唔掂數，賭牌都唔續畀你

香港都係呀

the house always wins